「好清息」聰嫂全線停業！

早一個禮拜同我老母食飯
佢對我講 佢有朋友做聰嫂
佢朋友話 有個股富立咗一大舊錢走咗佬
無錢到連入貨都成問題
我嗰陣仲諗啲師奶嘢點會真
所以就無理到佢

點知啱啱見到蘋果話聰嫂全嫂停線停業
先發覺 原來成件事有啲料到！

各位手足 唔好畀佢停！
黃色經濟圈慢慢地見效啦！

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

仲有燉炳強、友口腹同泰星真味

入邊管理層全部大陸人黎
快啲收皮就岩架啦

深水埗之前有間食甜品嘅 ? 好耐之前食過, 難食到....

賣俾間老千公司 小南國

清息

梁思浩搞起個間？

3年前開始難食到抽筋 執粒係遲早既事

[長文] 要革命，請先革了自己的命

樓豬文盲兼眼殘

唔好比佢改名過骨

N年前走將軍澳食過都只係一般野
不過執唔執，wfc

決一不可
缺一不可

樓主中文YJ程度？

呃...不割!

星泰真味

呢間真係大Boss來,本身咁撚難食都唔死得

聰嫂同聰少有冇關係

友口腹周不時見到支那人去食

Sorry啲字打錯哂

錯呢個真係好離譜, 完全唔同意思

股富, 全嫂

北角個間素食有無關係 仲有開

弱智仔